［入嚟談下心］女人邊有咁易做

覺得拍拖女仔永遠都拍到粉身碎骨

女仔為男朋友做任何事，結果唔係俾人話太 chur 嫌你煩，就搵等二個 happy，一係就冇晒新鮮感，一走了之之後個女仔就乜都冇晒

其實拍拖都係為咗搵個一生一世既伴侶，愛又點會捨得分開…投入晒結果就傷到乜都冇

攞個心出嚟就咁就完咗…男仔唔會俾人嫌棄你唔係處，女仔個波細，腿唔長，唔瘦就真係乜都冇…有樣有身材做乜啲人都會讓你，而邊有咁多人個個咁好彩

好多女仔就咁就去整容，用錢買野瘦身，俾人呃錢，做女人拍拖就好似一場賭局而通常都只會輸

宜家香港女仔男仔都會一齊搵錢，家底又未必係問題，除非女仔好拜金姐，正常好女仔你冇錢都會話唔緊要，一齊搵錢儲錢

不過都講得啱男女都好，邊個投入得多，另一個又冇，最後只會大家扑街死…但唔通搵到個愛既都唔投入咩，邊控制到…

認真先係愛情

如果唔認真就唔會拍啦，拍拖花咁多心神…點解想搵個一直到老既會咁困難…太多意外，太多因素…